721你話我黑心都要講呢招架啦！

見到717有咁多老人遊行撐年輕人，我好感動，但我一諗起721，我好驚政府又搞大動作，會真係有人命傷亡。

所以我諗，721會唔會可以請啲老人行係左右前？
一來有事可以保護班細路，二來可以阻嚇班差佬同學生，雙方都可以冷靜，等遊行和平完結到第二日。

退一講，如果班差人真係敢亂黎，或者遊行未完都開始攻擊，就好容易發生誤中老人呢一幕，老人家中招會發生咩事無人知，但我相信班細路都會保護班老人家。

而個負評一定會被人抹黑話拎老人家黎做盾，同埋救老人會拖延時間。

當然，我最希望，雙方都因為顧忌到有老人家係到，而唔敢有動作。

班狗會因為你老就唔打？

樓主個名無改錯

612會打，但依家未必會，再講，真係突然發爛，比記者影到佢地又圍毆打人，仲要係老人家，之後係文宣上就更加有筆墨寫衰警察無人性。

我係淆底架啦....

NO!

我覺得 經過咁多日 721出嚟既任何人都要有俾狗打既心理準備

班狗邊有性，好大機會照打

我屌你老母呀 人地支持仲出黎行都咁有心
你仲利用佢地對我地既支持
過唔過意得去

唔好撚利用老人家

我又覺得如果當事人d老友記願意， 又唔係問題wor

我希望雙方都因為顧忌到有老人家係到，而唔敢有動作。

收皮 唔好利用老人家 我地靠自己都夠D狗收皮！

見完你呢個po之後 如果我見到任何老人家係前線我即刻拉番佢入去

你都on9既 612呀 有cancer果個呀叔咪又照係咁

on9，我地有底線，你叫老人去前線，即係用老人做賭注，我吊你老母憑咩用自己人既命黎賭，你同林鄭出賣香港人有咩分別，林鄭唔當自己香港人，所以用香港未來攞利益，你唔當銀髮英雄係自己人，認為自己條命貴過老人，所以做軍師用條on9橋

如果樓主係自己人，我道歉但希望樓主反思，如果係五毛黎分化，我吊你老母

樓主都幾食人血饅頭下，俾老人家警犬打去做文宣。你食屎啦屌你老母

我希望721,長者唔好黎
上面已經有巴打講咗,啲狗冇性
幾十歲,真係隨時一棍打死

講唔好黎隨時比我話我分化
老友記最好搵三五知己一齊行,有個照應
行完唔好留太耐,見勢色唔對好走

後生嘅如果知兩老要去721,不妨陪一家大細一齊去
緊記安全第一

樓主好垃圾

請善用腦袋

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？